{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mul on rattad ja mine piiks piiks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Viin sind paljudesse kohtadesse!"},{"text":"J√§lgin teed"},{"text":"Paljud inimesed saavad minus s√µita"}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen palju suurem kui lind."},{"text":"Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad ja mootorid."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"3","type":"transport","question":"K√§in radadel ja kannan paljusid inimesi korraga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è K√§in erilisel teel"},{"text":"Teen \"choo choo\" h√§√§lt"},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja viin inimesi √ºle mere. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui part."},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et paigal p√ºsida"},{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa pedaal, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kell, mis annab inimestele teada, et ma tulen!"},{"text":"Ô∏è Minuga s√µites tuleks kanda kiivrit."},{"text":"Vajan rehvidesse √µhku."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Tramm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on eriline m√§rk teiste autode peatamiseks."},{"text":"V√µtan hommikul lapsed peale"},{"text":"Olen suurem kui auto"}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mul on sireen ja vilkuvad tuled ning aitan inimesi h√§daolukordades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in v√§ga kiiresti!"},{"text":"Ô∏è Parameedikud v√µivad olla minu sees."},{"text":"Kiirustan appi, kui inimestele tehakse liiga"}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Tow Truck","isCorrect":false},{"label":"Van","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Kannan raskeid asju ja v√µin olla v√§ga suur. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µib-olla kannan telliseid."},{"text":"Mul on palju rattaid."},{"text":"toimetan asju √ºhest kohast teise."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Aitan kustutada tulekahjusid ja on suur redel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulet√µrjujad kasutavad mind."},{"text":"Pihustan vett."},{"text":"‚ñ´ Mul on sireen, et inimesi hoiatada."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Reisin mere all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√§hen sinna, kus kalad elavad!"},{"text":"Inimesed saavad koos minuga ookeani uurida"},{"text":"üòÄ Ma olen nagu paat, aga mine vee alla."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":true},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false},{"label":"Jet Ski","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Minusugused ahvid!","hints":[{"text":"Olen lemmiksn√§kk ahvidele."},{"text":"Minu v√§rv on sama, mis p√§ike."},{"text":"V√µid mind koorida, et j√µuda namiosani."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja mahlane ning tihti punane. √ïun p√§evas hoiab arsti eemal!","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Olen populaarne vili."},{"text":"V√µin olla magus v√µi veidi hapukas."}],"options":[{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Minu v√§rv on sarnane p√§ikeseloojanguga."},{"text":"Bugs Bunny naudib minu s√∂√∂mist."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Ma olen koonus!","hints":[{"text":"Ô∏è Olen k√ºlmunud."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind lusikaga."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes, nagu ≈°okolaad ja vanill."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen v√§ike ja roheline ja sa s√∂√∂d mind kaunas. Snap!","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Kasvan kesta sees, mille saad avada."},{"text":"Minu nimi on sarnane \"palun\"."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja v√µin olla kollane v√µi valge. V√µid mulle v√µileiva peale panna.","hints":[{"text":"Olen p√§rit lehmadest."},{"text":"Mulle maitseb n√§mm leivaga."},{"text":"Hiired meeldivad mulle v√§ga."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja magus. Kasvatan viinapuul. Minust saab teha jack-o'-laternaid!","hints":[{"text":"Olen populaarne s√ºgisel."},{"text":"Minu v√§rv on sama, mis monarhi liblikas."},{"text":"Inimesed nikerdavad mulle Halloweeni ajal n√§od sisse."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Magus kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen teravili, mis v√µib olla pruun v√µi valge. V√µid mind s√º√ºa kana v√µi ubadega.","hints":[{"text":"Olen paljude inimeste jaoks klammerduv toit."},{"text":"Olen Aasias v√§ga populaarne toit."},{"text":"Mind on vaja vees keeta."}],"options":[{"label":"Pasta","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Mind valmistatakse jahust, veest ja p√§rmist. Mind v√µib viilutada ja kasutada v√µileibade valmistamiseks.","hints":[{"text":"Olen tihti pruun v√µi valge."},{"text":"‚Üë Olen k√ºpsetatud ahjus."},{"text":"V√µid mulle peale panna maap√§hkliv√µid ja tarretist."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen udupeene nahaga vili. Sees olen roheline ja mul on pisikesed mustad seemned.","hints":[{"text":"Olen p√§rit viinapuust."},{"text":"Algselt tulin Hiinast."},{"text":"Sa v√µid mu sisikonna lusikaga v√§lja k√ºhveldada."}],"options":[{"label":"Avokaado","isCorrect":false},{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Roheline √ïun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}